@@ 見字止蝕 @@ 見字止蝕 @@ 見字止蝕 @@

聞到陣燶味...

我啲同事都話清左倉先穩陣

聽同事講嗰啲係輸得最多

入tqqq 啦喂 反彈既號角已經響起左啦！！！！！

咁聽唔聽麵神？

唔聽